侵侵第一盟友巴西總統博索納羅親身參與反社交距離示威, 反對左膠暴政!!!

南美第一反左膠大帥Jair Bolsonaro嘅支持者們已經開始要求解散議會、軍事管制中止social distancing, 從而保衛民主自由!!!
social distancing = 左膠conspiracy!!!

Brazil President Jair Bolsonaro on Sunday joined hundreds of demonstrators outside army headquarters in the capital Brasilia protesting stay-at-home orders issued by state governors.

The crowd of around 600 called on the army to intervene in the handling of the coronavirus pandemic and demanded the closure of Congress.

Some held up posters declaring "Military intervention with Bolsonaro".

"I am here because I believe in you and you are here because you believe in Brazil," the president told the crowd from the back of a pick-up truck.

Bolsonaro, a former army captain, has constantly criticised partial quarantine measures adopted by governors, including those in charge of the country's most populous states, Sao Paulo and Rio de Janeiro, to halt the spread of the coronavirus.

On Friday, he sacked his health minister, who supported the restrictions that Bolsonaro says are damaging the economy.

Brazil, with a population of more than 200 million, has the most COVID-19 cases in Latin America -- more than 38,000 as of Sunday, with more than 2,400 deaths.

During his address, which was interspersed with fits of coughing, the president made no response to the crowd's call for military intervention nor the demand to close Congress.

"You must fight for your country. Count on your president to do what is necessary so that we can guarantee democracy and what is most dear to us, our freedom," Bolsonaro said.

The most populous states of Sao Paulo and Rio de Janeiro on Friday extended partial quarantine measures.

A majority of Brazilians approve the government's confinement regulations despite its impact on the economy, according to a poll published Saturday.

(AFP)

香港應該跟隨
限聚令已經變成打壓人民既工具

social distancing係世衛共產黨員譚得塞 + 美國極左組織民主黨製造出來削弱全球反支自由勢力! 唔好再中計!!!!

阿侵都撐架
liberate michigan

美國手足已經開始企出來!!!

陳雲加油